發覺啲肥婆特別有自信同幻想力

一向對肥婆都無乜好感 覺得佢地有又懶又多藉口既劣根性 但近排識左個黑黑實實嘅肥婆。識落覺得佢份人無乜嘢，會肯幫下手做功課，又會幫人買早餐。諗住佢係個啲性格好既肥婆，點知識耐啲真係嚇親我

識左一年，次次見到靚仔都話人地望佢，覺得自己五官好靚，減左肥會係女神，又覺得自己好大波 大佬...肥仔波你都自豪？仲要明明係學渣，係到扮學霸。提醒下佢啲功課嘅野又話我唔識欣賞佢。我都算啦！做得朋友總要忍受下啲缺點。但近排真係頂佢唔撚住！

佢平均個幾月就換一次暗戀對象，仲要次次都覺得個男仔同佢係兩情相悅 個男仔係咁拒絕佢，佢就開始撕心裂肺、喊苦喊忽，係咁po個啲港女語錄。乜嘢「承諾了就不要欺負我」、「我外表很堅強但內心其實很想人疼」、「笑只是種表情 不是我的心情」乜乜乜... 大佬啊！你大大舊舊肥藤藤咁就唔好扮柔弱啦 。一啲令人想呵護你嘅感覺都無。好噁心 咁大個人都唔識控制下自己啲情緒？ 日鳩日洗版

你話幾個月叫一次春都算！佢唔係！佢一比人拒絕就係咁po係咁po，po足個幾月直到暗戀第二個為止 話咁快再比人拒絕 又再嘈生晒。係眼球轟炸啊屌你老母！精神折磨啊仆街！嘈撚夠未啊 ？結果mute柒咗佢。比佢鐘意嘅男仔仲慘 佢偷個男仔嘅手機睇人wtsapp 睇到個男仔同鐘意嘅人傾計用心心emoji 比佢唱個男仔係狗公，周圍講到個男仔中出即飛 比埋綠帽佢戴咁。好撚變態！明明個男仔只係係咁綺flirt過佢！睇到我覺得個男仔好慘，叫佢收手唔好再係到作故仔。仆街！佢屌鳩我唔理解佢唔撐佢！話我唔係佢朋友 就係當你朋友先點醒你咋 屌返我轉頭都有 ...

最後忍唔住同佢講：「愛情唔係係咁叫春就有嫁，與其叫春不如用時間改善下自己，減下肥先啦。」然後佢塊西撚到好似我講錯嘢誤解佢咁。我苦笑咗下就走開左，遠離個痴線肥婆...後尾見到佢snapchat po欣宜首女神 乜鳩「不要低頭 光環會掉下來」 屌 仲要覺得自己咁嘅撚樣會有光環？同埋你真係做錯就要認嫁啦！真係咁大個都未見過咁撚痴線嘅人！其實佢無乜本錢可以比佢咁撚癲，真係聽孤獨終老。

可能有人會話我一碌鳩打一船人，但事實真係我識親個啲肥婆都有啲問題 勁鐘意ff 作故仔 覺得自己好靚 覺得啲仔𥄫佢地 最重要係全部都好鐘意P圖 自欺欺人！無人鐘意你地唔係無原因嫁 已經無外表優勢 連內在都醜過人 反省下啦

巴打好大怨氣

比人轟炸左一年儲埋儲埋

疏遠佢啦 你無虧欠佢

除非你食過人地

最後忍唔住同佢講：「愛情唔係係咁叫春就有嫁，與其叫春不如用時間改善下自己，減下肥先啦。」然後佢塊西撚到好似我講錯嘢誤解佢咁。

巴打辛苦了

疏遠咗啦 覺得佢痴線到無藥可救

利申: 絲打 就算有鳩都唔會咁重口味

打漏左個面字

絕交啦索女樓豬

肥絲

無同佢玩啦
我呢啲大眾臉都唔敢妄想會有靚仔望我 反而肥藤藤嘅會敢去幻想 恐怖到

大部分肥婆都痴撚線

樓豬做個朋友呢

我表姐係肥婆
雖然無聯絡好耐
但細個同佢一齊玩個陣份人已經勁自我中心
有佢講無人講 郁d 就發脾氣同玩針對
記得細個幾個表姐弟妹一齊玩
佢就夾埋d 人一齊針對另一個女仔
自以為成熟咁
嫌人樣衰又嫌人唔識做人（心諗 大家都係細路仔可以有幾識做人）
到左依加 大家都大個
之前比佢恰個女仔已經讀完大學結埋婚
而佢成25歲人都仲係不斷轉工
一次拖都未拍過
瘦係瘦左少少 但性格應該好多人都頂唔順

究竟佢地啲肥基因係咪會影響埋佢地性格有缺陷
自我中心呢下真 講乜都唔聽 聽左又唔憤氣咁
抵佢地咁失敗

一click入黎以為新潮文

遲下進修下啲文筆 出返篇潮文鬧醒班肥婆

冇是咁的
睇到一半就知你係絲
因為呢d肥婆有仔埋身就以為愛上佢 屌 有時返工返學要同下同事傾下計

肥 ——＞ 自卑——＞日撚日聽欣宜首女神，睇埋d 港女語錄自我安慰 ——＞ 開始覺得唔係自己問題 ——＞過份自信同自我中心

乞人憎既肥婆就此煉成

突然覺得欣宜係個好好嘅肥婆
起碼有自知之明

支持你

傾下計就覺得人暗戀佢 好可怕

傻架d肥婆
不過d女唔多正常我都唔想傾幾句

啲港女語錄真係累撚死人 煉成咗班痴線婆出尼

但佢首女神令到啲肥婆自信心直線上升 唔用腦分析下首歌做乜都唔肯低頭認錯

潮文

見到佢地開始瘋狂搵你已經要停 唔好錯手flirt左佢地同唔小心望住佢地 唔係就會成為新一個受害者

召喚龜頭小嘴巴打

欣宜邊有自知之明
洗唔洗睇下gif先

明明個男仔只係係咁綺flirt過佢
邊個咁有勇氣

我都覺得男仔好重口味 可能本身見佢正正常常咁
結果嗱屎上身啦

肥係可以靚既個樣 但重點係個樣唔係個幾噸肥膏囉 攞啲脂肪黎打飛機都有

池美麗

Over-generalisation

肥仔肥婆做乜都錯，點解?
因為你哋唔順眼囉

只要係瘦既
做乜都有like
如上堂瞓覺，打機，食嘢, wts等等。。。
功課cctv咁做，找既做
啲sir, miss都鍚晒佢哋
仲讚佢哋做得好添

肥仔聽下書又話人哋恐望佢
肯花時間做功課揾資料又話抄既
啲肥人真係唔死都冇用

就算真係想啲肥婆死，好心啦
比佢哋靜靜地咁安樂死

見到啲肥人簡直污染 我對眼

而家唔係攻擊佢咩食飯做功課既行為喎ching
如果瘦嘅人又叫春又發姣發鄧又偷人電話又po港女語錄都一樣係咁黑人憎嫁咋
只係人地外表有本錢去自信 但又肥藤藤性格又差我真係唔知邊度來本錢自信

所以肥人咪乞人憎
叫叫你哋班瘦港女
唔好攪啲死肥婆嘛
咪等陣佢哋又會
乳出驚人至死才休

冇人屌學渣 蝗語

識親個啲肥婆都好有自信同幻想力 仲要自我中心
好既肥妹真係無乜幾個

希望我都識到啲好既肥妹

Sorry 改做學習廢柴

肥就是罪

肥既都係on9多

好似又唔係幾見有肥仔係會咁有自信
定唔知係我無遇過

好多肥婆都好鐘意講到自己瘦撚左好多仔溝，佢地都唔明，個問題係出響佢副尊容度。
阿叔我食開好野

正在學習中

首先佢地要瘦到 賴基因又賴無時間咁 成世都唔洗旨意瘦

問下欣宜食咗幾多好嘢先
仲要佢係件肥嘢。

尼你老母
你都係唔好得去邊

樣衰唔係罪，係不幸。生得醜唔係你嘅責任，要怪嘅，只好怪上帝
但係，肥，就係你嘅錯！ 一個人好地地係唔會肥嘅，你變得做肥人，梗係食咗多過你需要嘅嘢啦 喺呢個仲有咁多人捱餓嘅時代，你竟然食咁多嘢？ 肥係貪心嘅表現，係唔公平嘅象徵 肥人臃腫畸形嘅身體，已經充分顯示出佢哋嘅唔道德

肥人係罪犯，佢哋甚至比小偷、殺人犯更無恥 一般犯人都會掩飾自己犯咗嘅罪 但係肥人，佢哋竟然將自己嘅罪證放晒響個身上，就好似一個殺人犯拖住條屍周街走咁 你話，見到肥人有乜辦法唔憤怒？

所以，見到肥人應該即刻鬧佢，就算唔鬧佢都要鄙視佢，我哋要透過侮辱嚟喚醒佢嘅良知 喺街見到肥人唔鬧佢，就好似搭地鐵見到痴漢非禮學生妹唔出聲一樣 作為一個有良知嘅人，我哋應該出聲，應該鼓起勇氣挺身而出鬧到佢哋狗血淋頭！

Sorry

有d肥婆冇乜野 呢個又唔可以否定 不過冇乜野果d 好運d 嫁到人 唔好運仲畀人覺得有問題 識d眼婆冇乜野 外型差冇人睇上眼 不過呢d女唔小長輩都介紹佢d男仔畀佢

同意

最怕有自信既肥婆

U雞但中學生心態

sneaker hell 大把肥仔好有自信

我見過嘅肥婆學術成績特別好

咁實際上都真係唔少人路過會望下d肥婆
只不過都係心諗，點解條肥閪咁撚有自信行出街

希望個啲清泉肥妹可以有個好結局 唔好比班痴線肥婆搶晒啲仔

Agger

以前識親d肥婆個性格冇個正常

出街呢啲都無咩嘢 唔好自以為是先囉
身形唔好都可能有得變 性格都差埋真係唔得掂

想知有幾大舊

個人經驗
唔係一支竹打一船人
番工合作過好多肥婆，都係自私同小氣

可能啲脂肪真係會阻礙佢地理性思考

我都真係識親都好自大自戀 可能係我見識少

有冇欣宜咁肥?

好想識樓主
講野有紋有路

身高162咁上下 體重又70幾咁上下 睇落都幾肥 我諗唔會其實叫微胖掛

好賤啊

呢d 係咁痴肥啦

幾驚係我太harsh

哇屌,
我高佢十幾CM,同佢一樣重
都肥到成個波咁

不敢想像

美極
肯定係處

識著衫到遮到下啲肉 再p埋圖 睇落瘦好多

有4個肥婆入咗嚟，偷偷留下負評

我唔識欣賞

但係社會價值觀，你哋價值觀又何嚐唔係，不停的有味笑話，網絡欺凌。日日都有，
，你睇下班港女為了唔想俾你哋笑，個個要練仙咁，你估佢哋想，飲杯水都怕肥。肥已成為標籤，肥係唔配得到任嘢，如果好彩 得到就應該去槍斃，謝謝

可能入面有好嘅肥妹
但如果有自我中心死肥婆 就應該面對現實 改下啲臭格囉

我都識唔少呢啲女人，仲要係柱，
溝佢又唔show我xx

佢夠怕俾人笑肥

講緊自我中心個堆...係唔會怕比人笑 佢地係女神

有時笑係可以借下啲唔好嘢。

你要反省下自己

我都識個肥婆都係成日話有人鐘意佢
講到只要係男人就會鐘意佢咁

識幾個肥婆都勁自我中心自以為是

Btw 我覺得肥都可以有自信
因為佢地肥唔係錯
只係錯左佢地太自我中心
者係你可以肥得自豪
但唔好係咁幻想人地冧你先得咖

我覺得佢地心目中係自卑 無自信
所以行為上 心理上 就變得好...難頂

屌你老母

你暗戀佢定咩，咁都做朋友?

我有個肥婆同學，減咗25kg仲係過100Kg。

佢早排去北京追星，話佢同佢偶像對望咗好多次，仲對佢笑咗好多次。之後睇下佢影出嚟嘅相，個名星一眼都冇望過鏡頭。

成日都話邊個邊個暗戀佢，又話人地分手係因為佢自己，搞到男方提出分手。不過佢一次拖都冇拍過。

肥婆真嘔心

創作力量同幻想會嚇你一跳

我有諗過佢地會唔會係有妄想症

不要低頭 欣宜會掉下來

Agger
最大嘅問題係佢地好自我中心 再加上咁嘅身形都咁自戀 就衰上加衰

我都有諗過 但識耐左發覺佢係由心而發覺得自己靚 係潛力股

痴線講得好中 我又係識個肥婆成日係到FF 幻想D男人係條街到成日望佢 又係到諗人地會唔會想強姦佢非禮佢 仲講到似層層咁 真係好鬼嘔心

初初識個陣真係幾好人 係識落先發現咁痴線

笑到我 以前讀書都有條肥婆一樣 兩個月換一次target 次撚次都講到同人曖昧咁想點 事後又打晒d mk失戀句

樓上，講還講

肥婆真係好噁心 我明明唔係溝佢 但又要係中間做電燈膽 阻住我溝女

如果唔係佢係我女神既朋友 一早一腳踢走佢

唔係一碌鳩打一船人啦 基本上全部肥婆都係咁 初頭識落好好地 識耐咗就見真章 我身邊有一個肥婆同你描述嘅一模一樣

沒有最痴線 只有更痴線
大巴大巴車醒佢啦

Show blocked user 江西男

強姦非禮 佢真係要睇下醫生

笑撚死

不過好撚同意

然後話咩嘢唔再相信愛 又乜乜柒柒 轉個頭又有新target

其實未必關男人 佢地可能拍拖結婚扑野生仔要一氣呵成 想留畀一個重要既人 唔放膽去試姐

應該係佢嘅性格導致自己肥 自我中心加上唔自我反省兼冇節制 肥只係其中一個副作用

哇 我地係咪講緊同一個人

可能係同一個人

次次見到靚仔都話人地望佢
人地真係望緊佢架 你出街見到d騎呢怪都會望多兩眼啦

肥婆都係一樣 無肥婆係無辜的

肥婆本身都無人吼
唔主動D 塊西生蜘蛛網呀

7尺刀都未必隊得穿

Show blocked user 超級累子

將異樣眼光變成愛慕嘅目光

主動都主動得正常啲 想逼死個男仔咩

除咗ff有男人鐘意佢之外
仲好鐘意ff其他野
同人講咪細個係游水港隊
之後又話咩跆拳道咩全港頭幾，之後比人發現連黑帶考未考
條肥西啱啱開始學打唔知泰拳定MMA
又係到ff話要己要咩做香港第一嘅女拳王
明明個肥西行多兩步都址哂蝦

青根大波

too long dont read

識耐都最頂唔順都唔係外型定乜乜柒柒 係佢地嗰種經常叫春同自以為是嘅心態
以為成個世界都係圍住佢地轉 跟住俾人笑鳩啦 又周圍喊苦喊忽咁同人哭訴 話自己俾人針對又乜又盛 大佬呀 你個人正常少少都唔會笑鳩你啦

一開始聽都笑到我 以為拍戲先會有人幻想力咁勁 點知現實真係有
仲一日到黑係到食食食 一星期食3-4日M記早餐 真係難怪咁肥

我都識有個肥婆 以前係朋友
成日問我佢靚唔靚 其實唔係好樣衰姐係咪？
我都冇答佢
之後個個靚仔佢都鍾意
一講起啲名就發出吸口水嘅聲...
永遠對住啲仔就濕曬咁
對住女就黑口黑面
鍾意個男嘅去搵佢傾偈人地唔覆佢佢都照炸人...
仲係咁問人同佢有冇機會
走埋去占卜
仲要搞到全世界都知佢鍾意個男仔
個男仔就係咁畀人抽水話有肥婆鍾意佢

good

利申肥婆
明知自己又柒又肥 脾氣又要好
有自知之明好過俾人屌

講還講，唔好貼圖

同毒撚一樣

我識得個肥婆又係成日話自己瘦咗會好靚
成日ff自己另一半有幾高質 將來個b有幾靚
話唔會同毒撚/柒頭有機先 因為唔會so佢地
事實係A0又無人追
唔知仲以為佢好有市場
平時格又衰 自我中心
脾氣臭過晒啲平胸港女

屌 我另外識個個肥婆都係咁 ff佢識美國隊長 係咁po啲對話圖出尼話自己同美國隊長傾計 又話佢啊姨係marvel嘅人 痴撚線

好人好者點會咁撚肥

Agger 正正常常可以笑到佢啲咩 成日叫春真係好煩

大波

大家口中d肥婆係幾多磅

識個肥婆exact7ly性格一撚樣
又係死唔認錯 覺得自己啱晒

啲牙都

成日吹奏大波 搞到d肥婆一件二件以為自己係上菜

6個肥婆留下負皮走了⋯

佢係咪想引人笑咋 真係好癲喎

啲肥婆啲死人語氣通常都好撚閪

Same here 一鍾意人就要全世界都知
但佢連對女仔都衰 扮嘢都唔扮一下 真係好差

有d表現自大既人其實係用自大黎掩飾自己既自卑

話自己減完就好靚女
食嘢仲多過哥斯拉
平時又冇儀態
肥閪仲著短褲
講嘢十句入面九句都加屌你老母閪
唔知邊條仔會鍾意佢

肥妹脾氣好真係無問題
怕係怕識到啲癲線肥婆

兩者都最忌有自信

靚又如何 格臭就乜都講完啦

鍾意過一個肥婆，一開始覺得佢好活潑好真，同我自己都唔係咩靚仔，點會嫌棄佢肥。

佢好鍾意講自己啲野比人聽，都係啲愛情經歷多。同佢出過幾次街，之後發現佢前言不對後語，一時又話邊個好衰，但轉過頭又同嗰人傾到鬼死咁開心。跟住講到啲野好dramatic，成日講到自己好慘比人陷害咁。

有次佢生日主動約我單獨同佢出街。但佢之後又玩冷淡，真係覺得佢由頭到尾都係玩我。

未試過後悔鍾意一個人。但佢咁係到故意玩野/收兵真係忍唔住講幾句。篇潮文講笑咁話肥係貪心既表現，但我依家覺得maybe there’s some truth in it

都係個句啦，減左先再講啦肥婆

睇比例 如果睇身形 我諗有三四層肚腩都算幾肥

以我所知連登有唔少肥婆users
樓主保重 肥婆好小氣

好撚誇張個隻肥？

其實肥仔都係

本身同過個肥婆好熟
點知後尾發現又鍾意講人壞話又妒忌心重
最後都係遠離

呢種唔係肥啊，骨架大姐

點解識親啲肥婆都對擇偶要求咁鬼高
我識嗰個又係咁

水腫啫

好撚誇張個隻肥係好撚肥
好似160有70kg 加佢唔重運動 啲肉鬆泡泡 就係肥婆

佢真係好癲嫁
同埋有樣野就係D肥婆好鬼懶 運動上唔洗講啦 工作上都係 成日D野借D意又話唔做 做兩做又話攰

天下肥婆一樣黑

佢地可能覺得佢地係微胖 唔會覺得呢個po講嘅係佢地

笑只是種表情 不是我的心情

巴打咁飢渴？

睇完想俾like
一㩒個正評升左10

正宗脾打脾

笑到我

雙面人

覺唔覺啲肥婆有浸臭奶味

不能認同更多 雖然唔係全部 但好多都係

想當年中學個陣 識咗個同班女同學幾好傾 係學校成日都傾計 個陣時佢有個好fd既肥婆朋友 每次個肥婆見到我都黑面 我又無得罪過佢 後來聽人講 先知個死肥婆話我霸住佢個fd 想搶走佢
我聽完真係笑撚咗 然後我每次見到條肥婆都望住佢笑

我之前有個同事係肥婆又係咁
話隔離部門有個女仔成日無啦啦啤住佢 個女仔我都唔識但見親個女仔都好好笑容
跟住又話隔離部門c同事好煩 叫我地有嘢千奇咪搵c同事 但後尾我聽返其他同事講 係肥婆成日叫停c同事問短問長 c同事次次見到佢都dup低頭咁走
但肥婆次次都叫停佢

識一個咁既肥婆
做既野完全一樣 又係覺得人地會鍾意自己 又成日po語錄

最怕真係以為自己有光環
其實肥妹都有market 只要唔好FF too much就得

幾歲架？
Mark實好wo
好多讀書肥肥地
過多幾年減左肥都叫可食用
如果真係太柒就唔值得長遠投資

學渣同學霸

成日比D肥婆強姦我隻眼

屌以前中學有個肥婆無啦啦周圍同人講同我拍緊拖

移動城堡

其實肥婆好多時
識到朋友就會死唔放手
唔話得 又玻璃心
同人玩又覺得你背叛佢咁
煩到你PK

屌你 笑L死

有8個負皮肥婆

再嚴重啲就係用山嚟形容
郁都郁唔到

肥芝真人版

一開始睇以為個肥婆係我識嘅人 因為真係形容得好似我個肥婆frd

有時搭地鐵隔離坐著個肥婆真係
要夾住個人嚟坐

龜頭巴

十個死肥婆 九個都係過街老鼠 識得一個死肥婆 成日花到馬騮屎忽咁 成日同呢個同果個扮熟

我識果個肥婆
成日都覺得人對佢有野 自己諗埋d愛情故事出黎
仲要成日同我講 話如果邊個邊個（靚仔）話想屌佢 佢一定比佢屌 又話想同人做炮友之類
之後ig又成日分享d語錄 愛情金句 愛情故事等等
會有意無意咁show自己係好女仔 孝順顧家

但雖然佢係呢方面好似好有自信咁
同時佢又會因為自己係肥婆而自卑
例如佢平時著衫都會著返d鬆身衫同鬆身既褲遮住肥肉
坐低個陣會拎個袋遮肚腩
影相就只會影自己個樣唔會影全身 開美肌app自己影到自己面尖尖
唔識佢既人唔會知佢係肥婆

同埋我覺得肥婆既妒忌心超重 好少會真心真意為朋友好
同你幾fd都好 都唔會想你係愛情上成功過佢
可能會有意無意咁踩下你 同你講你鍾意既男仔唔鍾意你之類既說話
又或者係你背後柒化你

中肯

嘩 屌你 唔講以為你講緊我識嗰個肥婆
識咗個frd就死霸爛霸 唔俾其他人同佢frd 但最後都因為咁連唯一個frd都怕咗佢

識得有個肥婆話自己早發育 細細個就比人𥄫開
我心諗屌你老母你咁撚肥 坦克車咁樣
係人見到都忍唔住望啦 仲好自豪咁

呢個世界好似真係冇乜肥婆個性格係正常
人地生得樣衰都會學下打扮學下化妝
生得矮就話冇得救姐
但班肥閪淨係識話自己天生肥冇得減
一係就話聽日就開始減
自己又唔肯減肥人地話多佢兩句又發哂癲咁

試過畀肥婆暗戀
減肥成功後一齊左

我諗大約164-166cm左右
體重應該78kg左右 甚至更重

跟住無限loop覺得自己好慘
俾人杯葛排擠
心諗關我咩事係你自己煩膠

Same....

識過個肥婆朋友.
心情差安慰佢,佢會發癲狂鬧你.
有時無啦啦發脾氣嬲足幾日,完全唔知自己仲乜得罪左佢,跟住事後話自己心情差.對唔住都無句

依家見佢日日扮晒野,覺得好嘔心

too long don’t read

喺囉，我都識個肥婆；原先只係諗自拍嗰陣可以揾佢黎襯托吓，點知識落咁麻煩

肥唔一定核突。但自我中心既肥婆就好撚核突

巴打隻怨氣似肥婆都溝唔到果d 毒撚

發覺樓主都好留意嗰肥婆，又睇人snapchat又剩

其實網上d人係咁屌肥婆但係街到其實都唔少肥婆有仔

樓主其實應該要接收佢

性格特別差

70幾kg

講真, 冇返D幻想力, 真係會想自殺

作為一個毒撚感同身受

仲遮到咁都唔係好肥果隻啦

早排識個網友同我講 佢身高體重 160 167 我都要諗下 邊個係身高 邊個係體重

係 最後好多時都係性格問題
只係 肥性格特別容易扭曲咁解

讀engineer 既肥婆？

其實因為肥婆懶 所以佢地先會肥，
因為懶，讀書工作先會咁易失敗，
無乜點成功過，所以會妒忌死意中傷成功既人，故意圍爐排人，因為成功既人無時間搞咁on9既野，而肥婆好多時間咁做 ，亦因為佢太多時間所有先會FF 咁撚多野， 所以一定要排斥肥婆

只有肥婆先會咁無恥 話俾人聽佢懶，佢有以上既缺點

你講個d好似我講個個

讀design 著到好潮 染晒頭髮咁

講到自己好多人鍾意但佢唔揀 要揀佢愛但人地唔愛佢既人 其實係無人鍾意佢 從來都只得窮追不捨呢個option

我個科個個肥婆有同類情況
周圍同人講有男仔鐘意佢，又係有一次偷睇人地手機，之後話人地有第二個唔要佢

介唔介意透露下佢嘅身高同體重
等大家易啲想像

應該已經畀14個美極負皮兼block咗

我相信呢位巴打已經喺佢朋友圈裏面揚晒
佢會同人講自己有兵收 隻兵仲好聽話我叫佢岀黎佢就仆埋黎

Agger 我女朋友個閨蜜都係咁 日日係度叫春 IG成日po埋偽女神相 將部西鐵p成馬蹄鐵 仲要覺得自己係大波女神 其實佢叫春叫到2046都冇用 佢地唔明咩叫your face your fate

肥婆同毒撚
邊個難頂啲

屌 我個度都有一件
極度自我中心 以為自己識好多野
成日講野唔識收 係度品評人地點點點
好煩

其實脂肪係咪會影響性格
啲肥婆一係就聲大大既
講野啲中氣真係十足
一係就懶撚到西咁
一係就臭西性格

遮住唔係遮到喎
肥婆著加加加大碼遮肥肉都一樣睇得出係肥婆

啱啊,唔敢話全部,但係大部份肥婆都係精神病

呢到真係搵到好多比痴線肥婆困擾嘅同路人

「承諾了就不要欺負我」、「我外表很堅強但內心其實很想人疼」、「笑只是種表情 不是我的心情」

我識嘅肥婆好兩極
好嘅份人nice係學霸 做project會carry你 去旅行又會買手信俾你 又唔會亂鳩咁FF 有自知之明
差嘅就158七十幾八十公斤仲覺得自己好撚可愛
日撚日問點解自己冇拖拍 點解咁可愛會冇人要 屙篤尿照鏡啦
成日覺得冚世界都針對杯葛佢

同意樓主

樓主屌肥妹要大力啲

舊公司有個肥婆同事 又係成日ff 發哂姣咁
成日捉住我講邊條仔好正好正...又話人地望佢.
成鳩日返工掛住發仔瘟 又鍾意係背後講人是非..成日話自己好索好似d女明星咁... 何來的自信

龜頭小嘴巴打上咗水未

究竟你尼乜撚嘢啊？
Sorry完之後仲繼續尼
你真係五十步笑百步
返5p啦你

所以我一直都冇肥婆朋友
唔瘦唔高既話 理都唔撚理啦...
利申 巴但有女性朋友 要揀架

Sorry sorry 真係習慣成自然 下次會proofread

見你識打呢
但成日尼尼尼尼
你想打嗰個係嚟呀
其實你係咪有懶音

何必發仔瘟發到咁

打得多習慣咗 嚟嚟嚟嚟嚟嚟嚟嚟嚟嚟

fatballllll

老老柒柒 我無睇篇文 不過見到標題已經正皮左

好撚痴9線嫁 d肥婆豬西 係咁係到煩9 d仔
就算人地女朋友係女神級 佢地可以有自信到話自己靚過人地女朋友 有信心搶到 佢地都痴能線

無一個肥婆係無辜既

冇話無唔無辜 佢地自己講出口 冇得怪人既屌

然而肥婆既best frd都係好瘦好靚
一拍埋影相就好大對比

女人都好撚古惑

啲肥婆最鍾意以大波自豪。畀人望一望就以為人哋鍾意佢。約佢食一餐飯就會以為你追緊佢。仲要週圍講有人追，所以巴打們要遠離肥婆

識一個鐘意講是講非，又鐘意排擠其他人，重排擠埋自己個Friend
話人地姣仔（實際上真係冇 ）
結果搞到依家冇晒Friend

btw, 真心未見過性格正常嘅肥婆

性格正常既唔會做到肥婆

我覺得瘦返都係臭格

畀肥婆同學鍾意過
好恐佈 成日ff 同我一齊左
借支筆畀佢就以為我對佢有意思
日日send msg過嚟 落堂就約一齊食lunch
以為自己係我女朋友 叫唔好食呢樣唔好食果樣
又係fb ig叫春 同全世界講鍾意我
之後我一野屌落去 你咪撚食野呀死肥婆
屌你老母咪撚再ff同左我一齊
最憎死肥婆

怪就怪欣宜呢啲肥婆role model

屋企反左面嘅親戚都係肥婆
為人太仆街陰濕

佢塊西

個男仔自作孽在先

樓主我對你唔住
睇到中間忍唔撚住嗰度開始笑到停唔到

鄭欣宜的錯

冇啦啦有個大頭怪嬰女仔follow我 出於禮貌follow返佢
咁就仆街啦屌
條撚樣成撚日自拍放story 有次夜晚開真係嚇撚死我
又係咁叫春咩承諾只是一句乜乜柒柒
最撚恐怖係條友玩埋d留言版 勁撚多留言都係flirt佢個d 心諗咩人咁有taste 都唔知係咩自己留言比自己
屌未同佢講個野都覺得核突

每次見親d肥婆都會大聲講

哇 成架坦克車咁

我識個肥婆個口好撚臭
次撚次同佢講嘢都要閉氣 屌

agger, 肥婆真係社會垃圾

柒嘅/肥嘅 一律唔會做朋友

我個個都係，讀design既
個肥婆仲要喺ig 打曬啲悲傷文同埋po埋個男仔相

Errrr 姓咩架

其實有時肥都唔係問題 係個格衰
我識得有個肥婆成日暗戀人 話要出pool
人地唔中意佢佢就話人地淨係睇樣唔識欣賞內在美
日日話減肥去跑步 跑完食返兩個人分量既野
成日係度將自己同其他女仔比較
人地一有乜野差過佢佢就捉住黎串人 例如波細過佢果d
人地又冇得罪佢 連佢肥都冇話過
郁d就話其他女仔姣仔
又係ig fb 果度叫春post d乜鬼
我有一天要找到最愛我的那個人 不是你不要我 是我不要你 之類果d
仲中意講八掛 將人地d私隱周圍唱
仲有好多不能盡錄 但真係好煩

其實根本格衰肥婆內心就好自卑 成日要靠唱人踩低人黎滿足自己自尊心
想減肥想有人愛佢 又做唔到
內心扭曲晒 其實幾可憐
不過又有d女仔肥得黎幾可愛個人又好玩
果d仲通常有男朋友
唔會黑人憎仲好有親和力 好受歡迎
所以話心態真係好重要

但大部分格衰嘅都係肥婆呢
識好幾個肥婆又係好中意亂唱人 亂咁屈人
比人踢爆咗就會惱羞發撚哂癲咁
仲要好多時佢屈個D人都係同佢唔熟甚至無得罪過
都唔知係咪唔抵得其他女仔靚過佢/瘦過佢/有任何野比佢好

肥得黎可愛個D真係好少有 同埋一般都唔算係肥婆 最多係肉肉女加強版